除左丁權 大家還可以做呢樣！「內附詳細資訊」

除了丁權
係圍村好多村民的泊車位都係霸佔政府地
怎至已經僭建左頂蓋做有蓋車位
解決方法：
短線 -> 可向1823投訴遺例泊車或克盡己任的警察部投訴
( )

長線 -> 可向地政投訴霸佔官地或經1823轉介

首先，可上 尋找各位市民有懷疑的地段（DD LOT）號碼，之後就可以用google街景或者衛星圖片，睇下有無僭建物或者車輛，如果有就可以以附近地段編號（例如： DD123LOT1234 對出之政府路/政府官地）作定位[最好cap埋圖片]，再加埋google maps既經緯度會更好，以作投訴。

地政處投訴熱線 22313369 （）

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

push

同場加映 投訴樣本
電郵列表
enquiry@bd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk
tellme@1823.gov.hk

本人現投訴以下地段及門號，非法興建頂蓋及遺反地契條款的情況。

政府地圖顯示僭建物位置： URL

Google地圖顯示僭建物位置： URL

1。DDxxxLOTxxx (非法興建頂蓋 / 遺反地契條款 / 非法僭建天台屋 超過350呎面積)
...

附件圖片上亦已列明遺法地方，本人亦會定期到上述地點巡視，如1823，屋宇署及地政署不作即時跟進，本人定必追究到底。

推

咁好嘅POST 竟然冇人推?
成本低, 容易做, 有效果, 大家要加油.. (利申: 長期從事鄉郊工作)